唔打機，齋上網，睇吓片 邊間寬頻好？

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

師兄之前有識人幫我整,一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你，希望幫到你😀
Whatsapp連結⚡：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ:⚡：